有冇人成日見到將軍澳呢頭既鬼佬傳教士

有時就兩個鬼佬一起行
有時就一個香港人一個鬼佬
見到你就會同你傾下計 拿你電話
其實有冇人知佢地係做咩

白色恤衫加西褲？咁都唔知 樓豬腥香港人？

摩門都唔識......
好嘢嚟,入得過

幾年前比佢地挑過機
我跑緊步都走黎hi我 (將軍澳可以成個圈咁跑), 咁我緊係無理
到我下一個圈撞返佢地果時係到"wo~~"9我 估唔到果2條友仲未死
仲有一次就係見佢地係巴士遼個女學生, 係到傾佢facebook有幾多個朋友

免費英文補習 免費讀大學 大把有錢佬 上流人士照住 諗起都fat fat

以前就喺街上同佢地傾到去咗大圍個教會，去咗幾次其實都唔錯

摩門教都唔識? 樓主記得留電話號碼比佢地

耶穌基督後期聖徒教會

D後生鬼仔傳教士食唔少學生妹

一係中學雞岩岩留意世事 一係大陸人岩岩黎香港
九成前者 小朋友未上黎連登拉低質素啦